金管局譴責暴力破壞 籲客戶用網上銀行服務

2388真係有排都唔洗玩...

金管局表示，注意到今日(5日)部分銀行基於分行設施受破壞和因應交通情況，需要暫停部分分行服務。
金管局呼籲銀行客戶盡量使用網上銀行或自動櫃員機服務，在前往銀行分行前先了解有關分行是否開放，希望公眾對銀行不得已暫停服務予以諒解。
金管局指出，連串的破壞和縱火行為已經嚴重影響市民使用銀行服務，任何形式的暴力破壞行為都應受到譴責，希望社會盡快恢復秩序，讓銀行業能正常運作，服務企業和市民。
...

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

網上提款

網上存鈔
網上入支票

金管局幾時發明左咁勁嘅野